集思廣益 點樣拒絕街邊傳道既耶撚

頭先有個外國耶撚同我傳道，超級靚仔
有咩方法可以拒絕佢既傳道又可以同佢交流多啲呢

利申:佢約左我下個星期單對單傾計

佢一同你講嘢你就除褲fing鳩
萬試萬寧

Allahu akbar

摩門教徒多on9

果啲係摩門教，同耶L唔同